ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

- =͟͟͞͞ ( ꒪౪꒪)ฅ✧▒▒▒▓▓▓▓▓▓▓▓

屌你老母

◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻

如來神掌？

龜波氣功
｡ﾟ(ﾟ＾Д＾ﾟ)ﾟ｡- =͟͟͞͞ ͟͟͞͞ ͟͟͞͞ ͟͟͞͞ ͟͟͞͞ ❍❍❍❍❍❍

點打

欲練神功 必先自宮

教我出魔貫光殺炮

(⁎⁍̴̛͂▿⁍̴̛͂⁎)*✲ﾟ*｡⋆♡ོ↦❍↦❍↦❍ↁↁↁↁↁↁↁↁↁ

教我

洞洞波唔識喇掛

emoji keyboard

ʅ(◔౪◔ ) ʃ⚾︎✇⚙︎⚆⚈࿋㉠㉣㉡㉤㉢㉥㉩㉧

乜撚野黎？

波波

臭雞

／ ¯)
／ ／
／ ／
_／¯ ／ ／'¯ )
／／ ／ ／ ／ ('＼
（（ （ （ （ ） )
＼ ＼／ ／
＼ ／
＼ ／
＼ ＼

隻揪

無喎

型

求其打keyboard都出好多俾你down

轉部iphone先啦

屌你老濛